點解咁多人返工要深色褲襯淺啡皮鞋

點解唔著返黑色/深啡色
淺色鞋留返俾淺色褲啦

其實係唔想擺咁多對鞋係企

一對深一對淺有幾多
再唔係直接買一對黑色鞋最百搭, 無淺色皮鞋咁蝦人著

淺啡鞋要襯咩色褲？

保險同地產狗著開先跟住啲傻閪mk又跟風

最大路咪灰色同卡其色
淺藍好蝦人著好易變MK

睇完個po即刻係車望下都唔覺

邊有咁多鞋，屋企得一對黑、一對啡，
最多下次買返深啡囉

是但啦
不過冇諗過有人會留意

好似唔係襯咩色褲，係襯條皮帶，啡色鞋要夾啡色皮帶

不過你等d又高又大又英國回流既連登巴打教

型d